有冇人同我一樣覺得android界入面得Note 係用得落手

內外兼備 簡直係Android界既iPhone

note7呢？

note2 就係

利申 用緊IOS連登

內裡係個炸彈
外面扮到一部真既samsung note 7
內外兼備